\begin{frame}
    \frametitle{Direção de chegada}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[width=0.95\textwidth]{images/shower-front.png}
                \caption{Representação gráfica da frente de propagação do chuveiro}
            \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{block}{Frente plana}
                \begin{equation}
                    t_i = T_0 - \left[ \frac{u(x_i-x_c) + v(y_i-y_c)}{c} \right]
                    \label{eqn:trigger_time_plane}
                \end{equation}   
            \end{block}
            \begin{block}{Curvatura}
                \begin{equation}
                    \frac{\Delta}{c} \approx \frac{r_i^2}{2Rc}
                    \label{eqn:curvature_term}
                \end{equation}
            \end{block}
            \begin{block}{Minimização}
                \begin{equation}
                    \chi^2 = \sum^N_{i=1} \left( \frac{t^m_i - t_i}{\sigma_{i}} \right)^2
                    \label{eqn:chi_square_trigger_time}
                \end{equation}
            \end{block}
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Número de múons}
    \begin{columns}
        \column{0.55\textwidth}
            \begin{block}{Parametrização da densidade}
                \begin{equation}
                    \rho_{\mu} (\vec{r}) = N_{19} \rho_{\mu,19}(\vec{r};\theta,\phi),
                    \label{eqn:muon_density_para}
                \end{equation}
            \end{block}
            \begin{block}{ Função de verossimilhança}
                \begin{equation}
                    L(N_{\mu},k_1,...,k_n) =  \prod^{n}_{i=1} f(k_i|N_{\mu}),
                    \label{eqn:mll_estimation}
                \end{equation}
            \end{block}
        \column{0.45\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[trim=25 0 0 0, width=1.15\textwidth, clip=true]{images/reconstruct/muon_map.pdf}
        \end{figure}
    \end{columns}

    \begin{block}{Máxima verossimilhança com distribuição de Poisson}
        \begin{equation*}
            \label{eqn:log-max-likelihood}
            -\sum_{i=1}^n \textrm{ln}f(k_i|N_\mu)=-\sum_{i=1}^n k_i \textrm{ln}[N_{19}\rho_{19}(r_i) A_{det}] + N_{19}\rho_{19}(r_i) A_{det} + \textrm{ln}(k_i!).
        \end{equation*}
    \end{block}
\end{frame}